{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043706",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "다래식당"
    },
    "text": "ソウル特別市銅雀区万陽路2ギル2に位置するシンソンビルは、豆腐と白菜を使用して作るチョングッチャンで有名な専門店です。 当レストランはチュムロクチョングッチャンを唯一のメニューとして提供し、注文するとコチュジャンタレにニラをのせて煮出す豚肉チュムロクが一緒に提供されます。 チョングッチャンは香りが弱く、若年層にも人気があります。 食堂ではチョングッチャンをご飯に加え、チュムルロクと一緒にサンチュサムに包んでお楽しみください。 このレストランは、テレビ番組「2TV生生情報」に出演したことがあります。 食堂は毎日11:30から21:00まで営業しており、昼食は2時まで、夕食は8時まで可能です。 休憩時間は毎日15:00から17:30までで、チュムロクチョングッチャン一杯の価格は9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "シンソンビル"
        },
        {
            "question": "このレストランはどの特別市に位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市"
        },
        {
            "question": "このレストランはどの区に位置していますか？",
            "answer": "銅雀区"
        },
        {
            "question": "このレストランの有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "チョングッチャン"
        },
        {
            "question": "チョングッチャンに使用される主な材料は何ですか？",
            "answer": "豆腐と白菜"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から21:00まで"
        },
        {
            "question": "このレストランの休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "15:00から17:30まで"
        },
        {
            "question": "昼食は何時まで注文できますか？",
            "answer": "2時まで"
        },
        {
            "question": "夕食は何時まで注文できますか？",
            "answer": "8時まで"
        },
        {
            "question": "チュムロクチョングッチャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "9,000ウォン"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 206
    }
}